日韓世界杯黑d定曹君如黑d？

咁都贏到
對面完好無缺